好悶？入黎同我講野

快啲留言

？？？

有咩想講

咩都得

我係未來人

祝你快d有女朋友

未來人你好

樓主幾多歲

我都想

100

rubbish

樓主而家喺邊？

trash

屋企

我做你女朋友

打算幾點訓

有心

有咩遺言好講埋

講到無人應我先訓

咩意思？可唔可以講多少少

言者有心 聽者無意

聽樓主話 留個言先

goodboy

人呢

人在此